# sae_bash

J'ai commencé par installer visual studio code et ses extensions. J'ai ensuite pensé qu'il serait bien de configurer l'identifiant et le mail gitlab de l'utilisateur. Je propose ensuite a l'utilisateur de créer un dossier pour chaque matière. Pour finir, mon script installe docker et python.

(la fin de ma vidéo j'ai taper des trucs mais en fait ils sont dans mon code)
